清倉 多可愛清倉

賭錢會輸得最甘
清倉 多可愛清倉 all in 副身家你又上癮

清係咪輸咗好多